光復元朗 一定要撐 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今個禮拜727 728光復元朗冇人撐的話
等於製造白色恐怖
你唔令班撚屌做成一啲損失 或者阻嚇,

一，班仆街只會愈黎愈倡狂
屯元天正式脫離法治之區

二，冇人光復令屯元天根本好多人唔敢再出
受到自身壓力 受到另一半壓力 受到屋企壓力

你認為唔收班牛屎佬皮
仲有冇人敢出黎？

三，上面提到佢地得逞一次
佢下次可以攔小巴站 巴士站 地鐵站
佢唔撚會搞你金鐘 西環架
佢只會揀某個站製造恐怖
亦因為佢驚我地 唔敢硬碰
人數亦係我地佔太多數
你話你識黑道 九龍唔係同一班黎？
政府一樣可以收買港島 九龍既黑社會做野
佢今次係揀元朗試水溫
雖然佢唔係第一次
但係今次係明目張膽

四，黑警同黑社會一家親
你唔搞撚到黑社會唔同佢合作
我地第日面對既敵人只會更惡
因為三不管 黑警有可能做得個膽提供埋”失槍”
我地係要令班黑社會再衡量
佢地同警察合作係蝕底 係弊多於利

五，唔出差不多等同割蓆 等同讓步
你跟原定計劃番將軍澳
你係咪買佢怕？
你第一個驚？係咪元朗唔再入得呀？
係咪發完夢以後唔可以坐西鐵番
你估一毛會唔會不斷放風話接你放學？
我地最首要就係要打壓呢樣野

六，兄弟唔服呀
我屌佢老母個西
元朗市民俾人打撚到仆街呀
唔只黑衫呀
不論咩色衫 男定女 議員 平民 示威者
大肚婆 bb車
你聽到撕殺列車上面既喊聲你訓唔訓得著呀
我訓唔撚到呀

七，光復香港 時代革命
你勇武 怕失民意
今次你勇武 你拎正牌 係為民請命
你要we connect
元朗 屯門可以先Disconnect?
光復香港 屯元天唔撚係香港？
你驚你就割黎走佢呀？
你革命日後只割九龍港島區呀？
你話對準西環 對準中聯辦
你唔撚搞佢地馬仔
搞到佢地唔敢出黎或者倒戈

下次政府又勾結黑社會 但今次搞沙田馬鞍山呢？
你又割呀？今日割一城 明日割十城
危險就唔撚去？佢危得過黑警？？

最後想講政府要利用黑社會搞事
佢已經係驚我地
佢地先係逼到牆角既一方
我地要克服恐懼
光復香港 時代革命！！！

光復香港 時代革命

俾佢地知道，呢到唔係黑警/黑社會嘅地方

自616我每星期日都有發夢！！！
仲分主線支線？
屌你老咪你唔解呢個支線你隊人馬死咁一截喇

你成立臨時政府 成立臨時立法
你唔撚包屯元天呀？？？？？？

成立臨時立法會同政府的確係無面民意
但你有民意撐你 唔係更好？？

無需*

上環我都係度架
我唔撚係冷氣軍師

巴打唔好誤會 我借一借位貼喳
光復香港

請繼續加油
我都係想回覆話俾人知咋
係我令你誤會 唔好意思呀

光復元朗, 一定要去！
“不分黃藍,全力反黑！”

同時要預備政府陰招, 反轉諗,你係政府,你會點做？
俾着我就會搵人扮勇武, 製造大形衝突暴力,甚至燒村！ 跟著就警方介入, 民意逆轉!!

要做足準備,小心！小心！

自推
兄弟們 求救啊！！！

我明係支線呀
但呢個支線你冇得唔解左先

推

入到去打個百鴿轉，就已經勝利。拆人詞堂，掘憤個啲真心冇必要，最緊要大家平平安安返出黎

吸納中間派政治冷感都加入戰團

最好班垃圾唔出黎，佢地示弱，而我地就不戰而屈人之兵，

真 起碼要表達出一個訊息
我地係唔怕黑社會！！！

唔去幫元朗人
元朗人以後就黎唔到幫手

你諗深一層啦
不單只元朗架！！
假設下次遊行 你一毛搞事
“喂幫我傳開去 今日！咪撚出荃灣！
收曬風收曬風 何妖還拖 要打鳩搞佢既人
有眼耳口鼻就打呀”

咁你諗下經過元朗呢次
幾多人會擔心
幾多人會卻步
你和理非會少左幾多人
你光復元朗係要克服惡懼

光復香港 唔好掉低元朗啊！！

自推

政警黑令元朗變死城 因為怕黑社會無人救下個就到自己

但謹記大家唔係去搞事 係光復 守護元朗 唔係復仇, 要用大家都是元朗人既心態

聚焦係反警黑勾結, 元朗不要黑社會, 要求全面搜捕恐怖份子呢D野度先係元朗人既一份子

多謝你
我沉日睇到一個學生淚流滿面講
佢住係元朗 成日叫人入去玩 搞笑話自己騎牛番學
而家佢唔敢再咁做
因為佢怕被人知自己住元朗
我真係好想好想好想好想好想幫佢

今日就元朗，咁聽日呢？